中國學生唱錯歌

我想講我睇到打哂冷震
到底幾愛自己嘅國家先會咁做
當人哋都嗌緊Free HK嘅時候佢哋都仲可以堅持唱
一啲都唔覺得羞恥
真係洗腦得好恐怖
係恐怖到我打冷震
中國幾時會變北韓？

1:30個鬼佬好正